[不論政見 珍惜生命] 跪求文宣組製作文宣，勸籲藍絲聆聽年輕人心聲

不論政見 珍惜生命
藍底家庭唔好為左嬴場交，輸個家。
勸籲佢地試下聆聽年輕人既心聲，否則後悔莫及。

ＰＵＳＨ

推

屋企人都咁，好心 UP。佢地未必認同我地，但作為父母係咪可以咁樣將自己嘅親生子女拒於門外？依種做法對我地來講係最直接最痛心嘅傷害。我完全明白戰友心中嘅無力同悲傷，因為最親嘅人拋棄咗我地⋯⋯家已經無咗家嘅感覺⋯⋯喺大是大非嘅情況下，家人不但無守護支持我地，仲要趕我地走⋯⋯

巴打，頂住，你仲有我地。